全球反警暴嘅問題

警察暴力喺全世界好多地方都有，但各個國家嘅情況都唔同。例如法國黃背心清場有人話警暴，美國警察入屋殺人都有人話係警暴。但你問吓一般法國人美國人會唔會因為咁而想解散警隊？唔會。因為外國呢啲警暴對大部分人都冇乜影響。全球反警暴connect到嘅只有各地嘅活動份子而connect唔到世界各地嘅一般人(反送中未開始之前假設你睇新聞見到法國或者美國有人搞全球反警暴，你會點諗?)，更加唔駛諗想要外國啲官員同議員支持(你覺得外國啲官員議員會想俾自己人問返點解我地啲警察點點點點?)。

搞全球反警暴，只會令到外國人用自己國家嘅經驗去一般化正常化香港警察做過嘅事，如果要Connect全球，真正要做嘅係突顯香港警暴嘅特殊性，講香港啲popo點樣威脅和平參與者、路人、記者等等等等，唔好俾到位人入，特別係唔好俾到位中共喺外國嘅宣傳渠道入，攞住香港警暴嘅圖片同外國警察對付緊真係暴動嘅人嘅圖片對比，話其實香港啲警察算溫和，咁就game over啦。

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個